大家有無一個人真係好想佢死

成日搞你事 不停煩你
但又唔想反佢面 日日都要扮晒野對住佢
真係想知佢幾時死

Ex 不過無搞事

你幾時死

返舊公司個時直頭想全公司死

有 exactly 同你個case

高偉倫

一位開左個叫「動物人」的邪教教主，男就呃錢女就呃蝦條

佢死左應該救番唔少人

自己

我自己得唔得

孽瘤

比綠帽我戴既陷家產
所有投共既含撚狗

我有
原本係friend黎
但係我而家每日都係度諗佢到底幾時先死

香港啲仆街狗官

個男定女

佢死左真係拍爛手掌

所有人, 點算

有 有個死肥婆勁撚柒煩 想佢死好撚耐

何止一個